《突發》破解政府和藍成日講止暴制亂

我地應該講 《止警暴制亂》， 由於政府包庇黑警暴力行為， 市民被迫只能以暴易暴， 將黑警組織徹底解散， 先可以最終制亂。

11111

22222

33333

44444

警暴制亂

警暴製亂

推

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！